[認真討論] 係唔係應該到另一重視民主人權嘅議會呢 - 歐盟

1020 到時見!

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

香港人 美國人脈 比較深
(泛民 黎智英 gphone......)

係歐盟 好像無咁好

我諗先針對 英法德

推

你當黃台仰死架?